\vbox{
    \ifmini
    \section*{Feuer das Fest \index{Feiert das Fest}\index{Wo seid ihr Nächte am Feuer}\index{Kneipe am Mohr}}\nopagebreak

    \setchords{G C D G | C G D G | e H\spt e | a e H\spt G D}
    \chorus{G D G | C G D G}
    \begin{enumerate}
        \item Wi seid ihr Nächte am Feuer | Der Zeiten | Dann klingen | über schwarzen
        \item Wo seid ihr Nächte geblieben | wir hätten | Es riefen | in Bunkern
    \end{enumerate}

    \else


        \section*{S49.1 Feiert das Fest\index{Feiert das Fest}\index{Wo seid ihr Nächte am Feuer}\index{Kneipe am Mohr}  }\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item [] }

            \item Wo se\chord{G}id ihr Nä\chord{C}chte am F\chord{G}euer, wo s\chord{D}eid ihr Männer vom M\chord{G}oor?\newline
                  Der Z\chord{C}eiten gedenke ich e\chord{G}uer, hol \chord{D}ich die Gitarre herv\chord{G}or.\newline
                  Und dann kl\chord{e}ingen die alten Lieder, von der Kn\chord{H\spt}eipe dort hinten am M\chord{e}oor.\newline
                  Über schw\chord{a}arzen Wäldern steigt w\chord{e}ieder roter M\chord{H\spt}ond aus dem Nebel empor\chord{G} \chord{D}.\newline
                  \wdh{F\chord{G}eiert das Fest, Kameraden, k\chord{D}urz ist das Leben auf d\chord{G}ieser Erde,\newline
                      f\chord{C}eiert das F\chord{G}est, Kam\chord{D}er\chord{G}aden!}

            \item Wo seid ihr Nächte geblieben, die wir durchzecht und durchlacht!\newline
                  Wir hätten’s so weiter getrieben, doch der Orlog, der kam über Nacht.\newline
                  Und es riefen uns die Kanonen, der Himmel stand wieder in Brand,\newline
                  in Bunkern und Schiffen wir wohnen, und fern ist das Heimatland.\newline
                  \wdh{Feiert das Fest, Kameraden, kurz ist das Leben auf dieser Erde,\newline
                      feiert das Fest, Kameraden!}

                  \ath{Worte \& Weise: Georg Zierenberg (schorse), Nerother Wandervogel }\nopagebreak


        \end{enumerate}
    \fi
}
